我知好多人出左但係街好無力

遠攻支援前排
換鋸界竹 札架車出黎
另一team人
去酒吧後行執樽
同時喪泵電油就開波

只要攻爆jordon 至七咸道南
就有機會

工欲善其事 必先利其器

我地需要分工合作 團結就是力量

整酒

幫手send比後排睇

push

呢個係中大投石器移動版

要推！

唔會。

企得前面就有覺悟！

War game友請支援

漆彈 請在前排掩護下狂掃啲狗護目鏡

我比後排睇

【請廣傳予身處理大人士】

不少消息指，今晚或會有社會賢達或政府社工獲批准進入理大，陪同或勸籲抗爭者和平離開（但很可能會被捕）。

許智峯呼籲，無論你離開的方式如何，在任何情況下，請勿向任何人表達你「投降」或「自首」，因這樣有可能影響你日後的法律權利，緊記！

前排掉樽掉幾遠
你係前排唔會唔知掛

唔好聚晒大路
夠人就包小路!!!
宜家人數有好大優勢!!!

Push

偏地開花
攻城

lppp

一定要用沙救tg

推

想問邊度仲可以買到豬咀 想出但冇裝備

而家9點

三個鐘內 有十零部出
泵油泵到咁上下 係攻得入架

有冇快速移動嘅投石車

火魔唔好正面出
去小路側擊投擲!!

三角衝車

直接用街燈柱做發射支點

share 出去快啲叫人做野

用健身象根扎個彈差架夠簡單啦

簡單d 整巨型彈差啦

唔好處係無掩護 會中彈

唔好買油呀漆彈呀!!!

你中多兩次彈就唔敢用健身帶

師兄真心博唔過 佢地會以為真槍會一槍辣低你 上庭你都輸

有掩護下
盡做啦

千祈唔好用遠攻Y叉扔漆彈

甴近平

警甴

啲魔法掟得唔夠遠

手土

Tui

佢地sig m4上曬彈 又紅外線瞄準器 800M都見到你 揸得重火嘅班唔是普通poop 是CTRU嚟 點都好祝你平安

而家喺彌敦道嘅同我入嚟！

整完嚟呢度啊

而家喺彌敦道嘅同我入嚟！

要人啊軍師過嚟分析

on9 對面sdu sniper 300米外都睇到你把槍
你想周圍手足中槍可以帶

漆彈出現未，講咗幾個月都唔見

真係今日隨時出實彈，唔好玩火，唔好玩弓。

岩. 整酒=唯一出路

急，Twitter 手足要睇

手足，吹風要求suspend 香港關係法，可以嗎？

唔好傻 講左好多次唔好攞airsoft
加上香港一般唔會打漆彈

係不對稱武力下要攻入去理大跟本冇可能，唯有將武力提升到對等層次例如實彈先可以，但呢條路我知大家唔會揀；得罪講句，依家係要調返轉，冇Gear（剩係戴豬嘴only）既和理非要企最前排食槍食彈，勇武係後排扔火魔先有推進既可能，但係，你地夠薑咩？

呢個方法係除左對稱武力攻入去之外，唯一一個方法推進到入理大，和理非要企最前排做人鏈擋彈（冇Gear剩係戴豬嘴only），一係黑警瘋狂射，畫面一定唔會好睇，國際一定會嘩然；一係勇和進推，但係都係果句，你地夠薑咩？

可能你會話，黑警見到你地推咁前都係照射（國際層面佢一定仆街先），但有冇諗過推前推貼10米-20米可以入左火魔有效射程從而推進，黑警會放TG撤退既同時可以用TG做掩護，黑警要拉前面人鏈後面勇武會幫手圍毆；如果成晚50米以外就比人狂射TG射傘陣射到D人四散，今晚都唔會攻得入。

不能再拖，要趁依家最多人，向前推！

去poly！救學生

1號水炮 同2間鈍武 都退出火線

今日係機會

有兩個大陸人係理工出黎
同班狗唔知講咩
驚佢係篤灰各手足小心

祝各位武運昌隆

好似aoe咁 英國長弓兵對弓兵 唔研究投石機冇得打

兵器太弱，好難攻！

癲狗舉真槍 上左彈 快手入去幫RETWEET

趁依家士氣高同人多，向前衝！

要贏就一定要進化

對家已經出實彈，我地唔可以仲繼續搵手掉！

PUSH

popo防線漏洞！

百週年紀念花園攻入理大

手足係未行錯路？？？

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

中大人出嚟

手足

衛理道比壓力得唔得

支共醫生：
香港市政府及其親信：

支共醫生：你確診cancer.
香港市政府及其親信：咁點算？
支共醫生：等佢自己好返。
香港市政府及其親信：唔洗用藥？
支共醫生：好返再評估下。

完

幫手挖磚啦

距離幾多米到？

我知咁講好癲
但既然理大手足需要談判籌碼
而仆街政府派藍絲/社署既人入去呃佢地報案
不如鎖佢地係間房入邊
兩重人質. 你困我係入邊 我再困一層係入邊
要求一齊放出黎去人群度

佢地咁做我唔割
救人要緊!!!

有心救理大，就全面癱瘓

趁依家士氣高同人多，向前衝！

不能再拖，要趁依家最多人，向前衝呀！！！

去poly！救學生！！！！

擲乜！做乜！用車撞都唔割！！！

算吧啦，
驚係人之常情。
加上成班無默契，
係咪都掉彈落地下。
咁既距離d狗唔會驚嫁

走啦 痴線

林奠春袋有2個生勾勾，有無人知佢地係英德邊到？

Retweeted

需要遠程攻擊

推！

救到人未？